各位太古站既街坊

我岩岩上過狗鐵個Facebook

完全冇交代個日既問題

係咪聽日到期過去問下啲答案呢

C出口有貼notice

個日又話寫低又剩
答案呢

寫咗啲咩

白花油王子做曬功課蒐集元資料未？

又話核彈都唔割？

答左又唔睇on99

佢個日自己話會公共媒體發佈

陰公，剩係回應清潔問題

推

幫推!!!
[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

不分化 不割席 鬼係捉唔哂

果日問既佢地有冇報警都冇答過

仲要一黎就落閘執野，成個案發現場俾佢破壞晒

幾點去

push

大家落黎啦

現在懷疑有藍屍偷影大頭